{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 코암호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数32室で構成されています。 近くには1号線ミョンハク駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、無料です。 客室は計9つで構成されており、人数とベッドタイプはそれぞれ明示されています。 すべての客室料金は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。 宿泊とホカンスチメクパッケージも提供され、食事や飲み物もお選びいただけます。 客室利用時の注意事項もあり、払い戻しポリシーも案内されています。 訪問者のレビューを見ると大体満足できる方ですが、清潔状態とうるさい音に対する意見もあります。 その他ではBBQチキン、レンタルサービス品目、レンズ保存液やコンタクトケースの販売もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は1号線ミョンハク駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数32室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内サービスはどのような言語で提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場の利用条件はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は一部屋あたり1台まで利用可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はいくつありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は計9つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室料金は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では食事や飲み物の選択肢がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では宿泊とホカンスチメクパッケージが提供され、食事や飲み物もお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時には注意事項がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューを見ると大体満足できる方が多いですが、清潔状態とうるさい音に対する意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設ではBBQチキン、レンタルサービス品目、レンズ保存液やコンタクトケースの販売などのサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 407
    }
}